好掛住你

失去你的第二日 你過得好嗎？
好想知道你近況
可惜我地依世都唔會見到面

睇完都頹左

我睇到啦，放心啦，每年清明重陽我都會番黎睇你。

一定要開心呀你

關我撚事

對唔住囉

分開咗一個月多
好掛住你啊 等緊你啊我仲
玩完好返黎

冇一齊過

無。。。
唔代表無感情

唔知你會唔會想起我

從來都沒有

你係咪佢
祝你開心
我唔敢話鐘意你 但唔會少少感情都無囉
點解你好似可以完全唔care

本來想叫你收皮
見你第二日就算數

點解
其實我del哂啲whatsapp
好撚後悔

我9個月仲擺緊合照係枱

垃圾

收皮啦屌你老母飛機狗

2年半

因為覺得留黎都無用啦
挽回唔到

我個都有新對象啦 怕乜

點解會搞成咁
好難得識到一個咁岩傾既人

失戀了？

還未戀過
只係失去了一個朋友